屌你老母成撚日用海棉彈誤導市民無殺傷力 我地就真係大撚把海棉彈

射穿鋼板射爆頭既叫海棉彈?
我屌你啦

呢D就真係海棉彈啦!文宣做野!!!!!!!!

大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

要叫鈍器彈、衝擊彈
要叫鈍器彈、衝擊彈
要叫鈍器彈、衝擊彈

記者做嘢！

Push!

【支持香港警察！！！】